有冇現代軍事理論書介紹？

主要想睇依家係點打仗
以前個啲都睇過下

推

睇下兩次波斯灣戰爭既書，同反恐戰囉

孫子兵法